為咗避免有人淋鏹水 請大家搵人喺元朗啲樓上個睇哨

雲海有講 極重要 睇哨係唯一防止嘅方法

唔要有手足受傷

大馬路D樓得5,6層高，如果有人淋完，
D人上去揾都係幾間，你估條友會安全?

你要明白今次會有人畀安家費亡命之徒做
睇哨係要啲有咩事可以立即制止同call人支持

支援*

佢鎖住門你點入

點通知下面d人趕得切避係個問題

大聲公

大聲公通知可疑人仕
真係確實就加埋警號警方下面啲人

警告*

極重要 要頂置

推，有果下意識，就算中招個傷勢以經可以差好遠，我覺得除左係高空既地點放人用望遠鏡睇下，再放d drone得閒飛下，d牛屎佬都會唔敢咁倡狂

推

冇錯

人手頂置 極重要

依家天氣熱, 又曬, 大家入元朗行街shopping買野食記得開住遮
小心中暑啊, 好過無

睇哨最實際 放無人機同天台睇哨極重要
遊行人士亦要小心上方嘅動靜

如果擲漒水，你估差人到先定空中飛人先，除非克警企定保你，安家費比得幾?

幫推

睇哨係就係可以等佢擔心會空中飛人
出事時立即空中飛人/或者捉住佢由頭淋鏹水到身

有冇得用航拍，到時早D 睇到有冇可疑人

有 一定要用 重要留意有冇可疑嘅敵方無人機

老婆叫搽太陽油

天台哨兵安全問題？
兩個人一組如果有刀手真係死左都無人知

要兩三人一組睇哨
一組要有一個大聲公
一人一把鋼頭遮同識刺刀術

應該要搵現有哨兵組織?

`

一粒電飛3 4個字到咋...

都得 一定要諗方法確保手足安全
推畀多啲人睇到 多個人多個腦

明白 要諗過其他方法

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係代表你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

好難市民即興
現有哨兵組織唔搞就無

極重要

Pish

睇哨真係好重要，我天水圍d客已經個個都叫我地727去元朗要小心，因為白衫屋企人比連登仔起底，點都想趁亂打多一鑊，肯定佢地會無所不用其極。大家記得小心村狗咬人，D狗無性嫁

手動置

我無嘢講

最好有人拍片，多d個度影下向街窗戶

無錯，重賞之下必有勇夫，何況而家咁既時勢，更加要預左有人玩傭兵淋強水

可能係南亞/老黑呢d本身唔諗住浸咸水/移民

航拍撚好出動啦

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

推!!! AGGER!!!

重要 marked

Push

鏹水彈黑點

鏹水目的係想大家人踩人

元朗樓上多數係住人/商廈 要揾居民

康文署集團旗下元朗設施

咁邊個睇住d哨 佢哋係屋頂俾人見到衝上去咁點

兩三人一組睇

飛唔到咁耐呀...

日日都要留意啦，唔單止727

黑圈高危位 紅色嘅大樓要重點留意

推，我地需要哨兵！

唔好咁講 鏹水嘅目的係人踩人

push

記得開遮

作為一個元朗人, 希望聽日各位入元朗行街嘅市民留意~~

基本上如果聽日萬人空巷咁入黎買老婆餅嘅狀況我相信大馬路係唔可能有巴士!! 成個元朗都唔會有巴士更加不可能會有輕鐵!! 所以1.巴士 3.輕鐵 本身已經好被動

2.西鐵 唔洗講, 上星期日可以唔閂車門的話, 聽日隨時可以拉閘封站;; 再講由大馬路行到西鐵站本身一大段距離, 作為緊急路線之一有相當大隱憂;; 不過, 入到YOHO Mall點都有少少著數, 除非有人想重現新城市一役

4.行 更加唔好傻, 講緊元朗邊陲揸車上公路去天水圍都要10分鐘, 如果要徒步行到去下一個市鎮起碼都半個鐘以上, 未計中間要經過幾多村落;; 如果係緊急嘅情況下, 寧願走去YOHO嘆冷氣睇<真。獅子王>

你可以話, DIU, 咁你講哂喇, 樣樣都唔得, 係咪玩野呀
作為一個元朗人, 我話俾你聽, 唔係玩野, 元朗真係有入無出, 所以我衷心希望聽日入黎掃街Shopping嘅朋友們, 堅守和平底線, 一隻鷄蛋都唔好跌落地!! 盡量留嚮大馬路消費, 切忌誤入村, 居民唔夠維穩費唔會咁衝動, 但係外人入村乃係大忌

另外, 我認真思良過, 除左呢4點仲有咩其他比較可行方法....
A. 盡量搵多啲有車嘅朋友揸車入元朗泊嚮鷄地/YOHO/大會堂附近, 一切東西邊陲位置停車場, 萬一有咩事, 去到附近伸一伸手指公, 起碼都叫上到公路離開
B. 我都算住左一輪元朗但真係諗唔到......希望大家做場好戲, 人地睇死次次都有亂局, 我地偏要佢買唔中, 入去吃喝玩樂!! 人地引你入去玩黑白打手掌, 我地偏要做到太極調和, 相輔相成

仇唔係唔報, 只係時辰未到
祝, 好人一世平安!!

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

果日啲天台俾狗霸晒

住元朗私樓嘅入黎，教大家做業主嘅權利

好重要 marked

Marked 唔洗層層樓都有 最緊要係睇晒

可以試吓佢啲高嘅大廈嗰度放哨 人數可以多啲
留意一下矮嘅大廈有冇可疑人士喺天台

小心一個人上去俾人掉埋落街
上面可能唔止一條友

係 重要 marked 要兩三個手足上去

建議有玩航拍機既幫手,
有突發事可以通水

開遮擋唔擋到

遮加兩層雨褸 要除得快

放哨最好分幾組
每組至少5or6個
每組距離唔好太疏
帶定嘢保護自己
有事急call隔籬組or樓下手足
撤退嗰時成team一齊走
揀多人繁忙地方撤走

被襲撤到yoho 有冇好處？

Marked 重要加有用

鏹水未必但屎彈機會大啲

記得帶多d水！唔飲都以防萬一要救人

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

Lm

立法會果日連鐵閘都鎖埋

知道 但手足安全最重要